溝女問題

姐係咁 咁得最近呢就對一個女仔幾有好感 咁佢都應該對我有好感既
但我啲fd就話條女好樣衰 咁你地仲會唔會照溝
會-正評
唔會-負評😀

你d fd 葡萄先話你條女醜姐

ps: 多得你呢d人飢不擇食先會做就班港女咁多幻想